今日比公司炒左 好sad

老闆話冇生意 要Cut 人手 有冇同路人

有，我成個部門被cut左